中意男朋友咩look?

我最中意居家look既男朋友
著住件好頹既tee，好頹既短褲，戴住副黑色框眼鏡，冇gel到既頭，個樣蠢蠢地咁 好可愛
好想即刻攬住佢訓教
同埋好中意嘈住佢唔比佢訓，佢會好嗲咁叫我唔好嘈住佢 好可愛

柒look

一晚互射幾次 ？

我女朋友國你一樣

中意嘈住你訓？

嘈住瞓覺真係唔掂喎，識耐佢一定鬧爆佢

咁緊係適可而止喇

結論:高大靚仔有錢

一訓就扭計

咩look都鍾意
利申 條仔180高瘦靚仔

冇人鐘意大隻仔

高瘦男仔真係好charm

話係連登仔咪得囉，洗乜打咁大段字

我中意高瘦男仔多d
當然唔係削

著西裝既樣簡直係

你有男朋友啦喎

恤衫加緊腳褲加呔 正到

讚緊我男朋友姐，我男朋友>180又瘦
只愛我男朋友一個

笑左

重新愛上佢

唔通係我？
咁你又咩質素？

一陣又話冇圖冇真相 所以我都廢時形容喇

肚腩仔呀

男朋友咩look都咁令我心動

神秘感就係好

女友好變態,, 係要養肥我

咁你幻想下喇

點養肥你法？

肥毒柒

次次要食埋佢半份, 話男友肥左無女吼有安全感, 影相又顯得佢靚D

屙緊屎個look

費事flirt嗱，我係好專一

鍾唔鍾意男友條J?? 未扯時都好得意架

雖然我都覺男朋友肥d，安全感大d，但我好中意食野，成日同男朋友去食好野

D女係要樣樣試D , 剩返比晒男既食

邊個話架
我唔鍾意瘦
鍾意大隻

咁衰架，我會比男朋友中意食既野食佢食
見到佢個滿足樣就冧

同樓主一樣
居家look好正
好想攬實唔放
訓之前仲要我錫佢先肯訓
起身頭髮亂七八糟咁煮早餐我食
得我可以擁有咁樣既佢

多謝收留 紅巴 ?

識有fd係咁， 但起身陣口氣好大

全黑

鍾意佢唔gel頭 著得好舒服既look

希望唔會係不久將來睇到你開POST 幾耐感情話分就分之類

點解咁講既？
我好愛我男朋友，我男朋友都好愛我

個頭亂到嘔 啱啱起身好可愛嘅頹look

西裝look 好charm
只係想自己見到
唔想其他人望

整齊look

好鐘意男朋友onon99咁

靚仔居家look可愛
柒頭居家look都係柒頭